塑膠旺條撚樣星期一會否過來

唔會啦

其餘一切也不枉

不了

黑b

幾時出毒料

真人 ？

假啦 旺ching點會1am出post

等高人指點

樓主個舍友有綠猴呢🤔

未見人

同路

高僧又係dcfever呃左幾多細蚊仔

佢係 dcfever 撈 ?